果然冇嘢可以阻到香港人去沙灘嘅決心,市民強闖泳灘游水清水灣泳灘設施被破壞

香港新冠肺炎疫情持續擴散，康文署轄下的沙灘全部關閉。近日有市民硬闖康文署的沙灘範圍，有人企圖進入洗手間及更衣室等地方。據了解，今早(23日)9時23分，有市民於西貢清水灣第二灘，破壞洗手間外的鐵籠圖開水掣取水沖身，職員發現報警求助。警員到場調查，案件列財物損毀處理，暫時無人被捕。

港九拯溺員工會呼籲市民，在嚴峻疫情下，衞生署呼籲香港市民務必減少社交接觸及正確佩戴口罩，以減低新冠狀病毒感染風險。同時，亦可減輕前線醫護人員的工作壓力。工會懇請市民切勿再做自私行為，破壞沙灘所封閉的岀入口，破壞公物乃刑事罪行。
市民黃太帶同4歲半女兒到泳灘，她稱事前不知道封灘，只見各種設施被封鎖停用，未留意到有人刻意破壞。她指由於女兒一直想到沙灘遊玩，才帶其到來滿足願望，但只打算讓女兒玩沙及在近岸位置踢水，然後便離開。由於擔心疫情，她亦不敢下水，故此並無攜帶泳衣，一家人在沙灘亦會盡量與人群保持距離。

另一名市民吳先生亦表示無打算下水，只會在沙灘曬太陽，雖然他有塗上太陽油，無法使用更衣室等設施可能稍有不便，但由於住在附近，並且有駕車到來，稍微抹身後便可以回家。吳先生又稱，如果需要如廁，會使用離沙灘一段距離的公廁，由於其位置稍遠，笑言會減少飲水，避免多跑幾趟。而沙灘上各人雖然不會戴口罩，但彼此分隔充足距離，他對此不感擔心。

點解唔停晒個d去沙灘嘅小巴/巴士線呢....

咁已經可以減少咗一班人去沙灘啦.

平時呢d 報導係影女好時機，你個攝影師影咩呀 ?

有人住架大佬

上星期weekday 去浪茄都多人到爆
而家放假喺屋企打J 算

影仔

離地到痴線

每個沙灘棟一隊防暴狗係度唔俾人入去咪得囉，阻人遊行街行商場又咁撚多狗，香港得幾多個海灘啫？當100個每個放10隻都係1000人。

好暴力

沙灘放狗

D狗去晒抄牌

根本就係冇心做，驚藍屍都屌柒佢哋

要去沙灘叫口號先會黎

返工嘅決心，抗爭嘅決心，去沙灘嘅決心！

阻我者死???

戶外冇冷氣呀,商場有冷氣,D狗會中暑